有冇巴絲已經頂唔順開左冷氣

比緊爭扎，諗緊開唔開好

住得高 風涼水冷唔洗開住

但係著緊 短袖衫出街

住山頂 但呢排太濕所以都keep住開

巴打幫我交埋電費

住極低層
熱到成身油

一早開緊

開風扇

巴打咩區